俞定延集中討論區（11）會然：低頭絲襪香1001唔開post

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. Alex_Hunter
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 金多賢的鼻孔
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊
8. 低頭絲襪香
9. 速成輸入法
10. SailorMinas
11. DAY能㗎？_？
12. Jeongyeon유정연
13. Yoda大師
14. 崔有真
15. 名井南的牙齦
16. 甩甩甩甩甩賣墮
17. MichaengSaida

新post Template

well~~~南南老公華麗LM~~

改左template, 推呢個啦

有2個post
推邊個？